屌你班柒頭 輸咪輸乜撚野界票

你同之前天琦出來選比泛民講界票班人有乜分別

學哂人地衰野 下次人地D大黨區區派人 人地大黨多人支持叫你地唔好界票 你班友仔係咪唔好選? 因為唔好界票

同埋唔知咁介意個議席做乜春 區議會根本冇乜用冇實權 幫人量血壓 影相 做棕

乜今次投票唔係主要公投反映番呢幾個月既民意? 點解D人咁介意個死人位??

其他唔講
沙田個單一定係白鴿黨on9

可以令賣港派失業我點解要比佢做？

賣港派指?